По желанию можно добавлять любой другой функционал, 
расширять возможности классов и т.п. 

Можно фантазировать как угодно в рамках заданной темы. 
Чем более интересный получится проект, тем лучше 😉

---
# Школа
## Общее описание
- Состояние Школы (актуальный список людей) необходимо хранить в файле 
и загружать/сохранять каждый раз при чтении/изменении.

- Список людей представляет собой: категория(учителя, ученики, повара)-люди.

- Люди - это классы со своими свойствами
(у всех людей есть возраст и имя;
у поваров есть разряд,
у учителей есть специализация и зп,
у учеников есть средний балл и класс ...)

## Возможности (API):
- Просматривать/Изменять список людей (со свойствами).
- Получить/Изменить название Школы.
- Получить тип(ы) людей с самой большой / маленькой численностью в Школе.
- Получить всех людей из определенной категории.

## Тестирование
- Написать тесты для каждого класса (один файл *_tests = один класс)
    - Протестировать `__init__`
    - Протестировать `__str__`
    - Протестировать сохранение/загрузку файла
    - ...

## TeleBot
